一人一類你好憎既人

我先 環保撚

Bitch

耶撚

無賴

補充：好僧虛偽唔係真心個啲
真心信 & 奉行個啲 is ok

冇腦

虛偽都算
逼人信嗰啲

on 9仔但以為自己好撚型

毒撚
佢哋好dirty

女權撚

雙面人

喺
chur 住你唔放要你聽佢講& 信佢
保險佬都冇咁煩

養兒防老嘅死廢老

好撚自戀既人

馬後炮 「我都話架啦」
屌咩⋯⋯ 明明乜柒都冇講過 比面你先唔一野車過黎咋

Ex

自己

憤世嫉俗既毒撚
乜撚野都睇唔順眼

重色輕友

雙重標準嘅人

扮受害者既人

中国人